有咩股可以每年有5-8%增長？

有咩股可以每年有5-8%增長/回報

想而家啲儲蓄拎哂黎買 然後每月供 十幾年後先拎出黎用

VOO

Tsla

M
VOO
QQQ

數唔曬

美股大市一年都唔止咁少

5-8％買個車位收租好過

S&P500
QQQ

Gme

Brkb